毒遊日本求酒店推介

小弟9月尾會去日本,主力秋葉原,新宿,中野
想問下有無酒店推介(第一次一個人去)
希望可以有自助洗衣(因為會去8日),位置近,似HOSTEL的酒店
最重要獨立房(因為鼻鼾超大,怕住青年旅舍比人打)

非申手黨,但朋友同網上好少獨游酒店推介

[url

好似依種HOSTEL寫(四位成人)既獨立房 我BOOK果時又可以簡一個人,
到時係有人SHARE定點?

GOOGLE JALAN 一人旅